邊到學以色列自衛術好啲

求介紹
以色列近身格鬥術，又稱以色列搏擊防身術、以色列防衛術（希伯來語：קרב מגע‎英語發音：/krɑːv məˈɡɑː/，Krav Maga，音譯為克拉夫瑪迦、馬伽術，意為近身格鬥）是一種近身格鬥技術、防身術或者運動，而非傳統所謂的武術；以色列搏擊防身術為一種學習對應徒手、刀械、棍棒及槍枝等攻擊，及因應各種不同危險環境而應變的防身體系。

lm

phsh

我都想學

Push

巴勒斯坦

以色列學
利申住以色列

都好